1710 西九龍粵曲中心60防暴落地 1712 大量防暴往高鐵前進

Take Care All

去鎖關啦咁多人

戴surgical 就戴唔到防毒面罩

你懂的

祝D狗中招

得30人都出60防暴

如果周街私了支那人，佢地可以點守

好波

等埋啊防暴甲由，我出緊黎
唔好死住

尤得佢哋自己企撚飽佢

驚撚到

收到瘋有火魔去緊，狗狗咪收隊住

黑警呢刻仲撐政府有心累死香港

等班狗吸哂d毒去

要走啦

港警已封鎖高鐵站！！！！

班友要做ｓｕｉｃｉｄｅ ｓｑｕａｄ了

今次真係死全家，
過年仲要滅族，
唔只自己同住屋企人

唔係引架，我地真係日日出架

早死早著

支持警察
清潔高鐵

推

魔法師已就位

有冇圖

有幾多個白衫狗在場呀
----------------------
香港獨立 唯一出路

我朋友知有隊火魔去緊打算淨化個站

This way Sir

返緊武漢幫手姐
辛苦哂呀sir

有冇戴口罩呀

相呢

吸病毒

大軍出發緊 一個都不能少

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

防暴護航 歡迎內地病人來港

佢地係中國人呀屌

出發緊去現場啦, 唔好以為好少人, 次次都遲到架啦

皇天不負有心人 黑警死全家！！

Cls

D狗個個唔戴口罩戴狗罩真係恭喜你

計返時間，由武漢落到深圳再黎香港，都係差唔多時間

就係想咁

慢慢守

成班傻仔警甴，一早聲東擊西去左機場啦

去多d 啦 黑警死全家

目標達成 手足唔好咁傻豬去西九中毒
由得班狗慢慢守

有狗守就走啦 今次真係唔好戀戰 連屌狗都唔洗

黑警唔比帶口罩

condom 仔

陳梓維被狗查牌

祝佢地日日守膠鐵站

祝佢地好運了

咁就日日去高鐵啦
要班狗日撚日企係個到

送頭

cls

好方向，撲滅病源

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢隻病毒用火殺唔殺到

見好多防暴要蒙面唔帶豬咀
咁撚近啲強國人
19面布有用嗎

記住番屋企

黑警快為国捐軀
同肺炎猜那人一獲熟

慢慢啦mon post 狗

拎身份證出來時 咳幾下先俾

生化革命

成班都唔咳

屌
唔俾人帶口罩,對完樣咩都得啦
食屎狗

佢地弱智由佢地

應該得，夠56度已經30分鐘內死，好似係

以佢哋個腦，你覺得佢哋會分析到？有糧出、有雞叫、有錢賭、有海底撈食，叫佢殺人佢哋都做，就知佢哋有幾低能。

靜啦！陣間Monposir睇到就出車去架啦

只要一隻狗奶到mars
潛伏期期間開花
班狗一OT齊齊訓體育館
好似之前手足口病咁
mars就可以系狗隊爆發

唔好有身體接觸呀，噴下酒精消下毒算

啱先見九龍塘有好多暴徒，但無警察叔叔

銅纙灣二百勇武搭緊地鐵

陳梓維比狗咬緊??

靜靜雞贏。ok?

喂喂等埋，未收工，今晚9點先過去拎雞尾酒，企多陣先

仲要帶面巾 真係祝班狂暴狗goodluck

阿sir我地支持你 每日去西九罰企

唔知阿sir個罩防唔防到d菌呢

condom 仔共享武漢榮光, 來生做個支那人啦

咁睇黎要日日SUCK高鐵了

下唔係去機場接機咩？

手足，d狗到曬就走啦！

#24Jan #高鐵 #肺炎 #自發

緊急呼籲！請廣傳！
有監於武漢肺炎病例數量急遽上升現在在此呼籲明天24/1 12:30 於西九站周邊監察人流情況，以防止疫情擴散至香港各個地區。請大家幫忙分享並在公海多加討論以提高傳閱率，大家必定，務必小心並帶上口罩以防中蕉。
有免疫系統疾病嘅人唔可以去

光復西九 港人自救
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 西九站

未申請不反通知
此post只作學術討論，大家千奇唔好去，至於點樣監察人流 ，就自行發揮創意，呢個*唔係*集會來架

*參與者必須做好個人防疫措施
*老弱婦孺不建議前往
*有免疫系統疾病患者不能前往
*帶備飲管方便補充水分

自動封關救港

武漢既手足小心呀

手足全員撤離
等班狗慢慢接武漢肺魔就得架啦

和你噴

班水炮車仲危險，大把空姐護士

封左站佢喇好心

吊，冇圖呀，要Live自己出嚟睇
手足齊上齊落，武運昌隆

多啲popo

1230 會否太早？

好多人放4
5點集合會較好

查路人

屌你老母 垃圾政府查下武漢班支那種仲好啦

和你咳

好勇啊，真病毒都唔怕？

狗戴呢d罩防到病菌嫁咩？

唔夠膽掂佢地sor

真病毒都唔驚

啲便衣記住唔好帶口罩出勤呀

今日有咩活動

今日只係預告

有次睇直播見到有狗除少少狗罩 佢自己入面再戴左個外科口罩

佢地係正義之師 唔怕病毒 夠膽就衝擊警方防線 拎真槍砰鳩你病毒

【國際戰線】痴撚線手足整咗個中文版聯署機！

幫手簽

去高鐵

收工即去 手足頂住

記住咳呀

閪狗狗展

焗撚死

支持警察，炎症執法

準備就位！

中意無拘無束

屌，求其吹都咁多防暴

搵呀蛇影相！

就係要佢地吸毒

一早都講左

班狗話「寧願全香港中晒WARS，都唔會比黑衣人搞事」

Witcher 3 百毒不侵

佢哋都係柯士甸 未到高鐵站

咳嗽師上線啦！

傳染師完美演繹
武漢肺炎需要長時間接觸
以為自己好串逗尻人
其實不斷增加自己奶嘢嘅機會

班武漢一出高鐵見到成班防暴會唔會驚到回程走人

佢都唔知拉唔拉你返去好

呢個時候應該要統戰
無論黑警定市民都一齊要求政府關閉高鐵站
萬一肺炎真係大規模爆發 班黑警都冇得獨善其身
暫時放下仇恨 共同對抗肺炎

cls...
支那豬既下場
有無片btw

黃碧雲到咗講緊，講緊不合理搜身

好心戴返個口罩啦
塊黑布仔以為擋到啲毒？

入撚晒去，唔好出黎

梗系跑過去叫呀sir送佢地去醫院啦

call得好急

話你豬又唔撚係豬
話你屎又唔撚係食屎

【香港高鐵站現場直播】

「直播」「武漢肺炎」突發高鐵西九龍站防暴行動

高鐵 直播

班狗唔去高鐵站就冇意思啦

唔好比高鐵d人落車

係時候火魔狗舍 追擊咗咁多個月

爭住身貼身合照添啦

push

醫護界記得唔好醫肺炎狗，由得佢肺炎全家死

日日鍵盤就得，細菌會搞掂班狗

聽日再去高鐵示下威先

有無人試下奶下沙士病毒身先士卒去防暴到爆d病毒比佢地染上

歡迎武漢病人來香港

支持警狗日日去

就係要呢d

支那人咁鍾意香港警狗

一定痴埋去影相合照摸身摸勢

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是抗爭一個大好理由，怒插政府隱瞞又冷血，全國長期患者自出自入！

支持狗隻

diu 唔係，應該教武漢人點可以安全留係香港
教佢地一黎到打狗，搶狗罩自保
然後乖乖地被捕
被扣留好食好住，又有人照顧
重有大把記者朋友影相，拍片。光宗耀祖

吹左雞可以放飛機

今次活動目的是咪引黑驚入高鐵站

支持炎症執法

如果有防暴我就第二日先出啦
唔好割我

Mon post 狗

狗多過人

屌你啦, live有手足比狗周緊

依附係佢件狗仔衫到

D狗口罩加面巾仲on9
除個下掂曬成個頭同面
細菌洗面
入埋眼仲正

警察今次真係加油

辛苦哂去左既手足

推呢個行動post

佢地啲棉口罩最易痴塵

佢地啲棉口罩最易痴塵痴細菌
不過做得黑警散仔就預左

阿sir睇住喔
TG Mask 唔防病毒
TG 放題可能幫到手

俾人咬完見到你呢句真係

咪係 屌你當手足係condom?
收工即刻去增援啦

佢用緊軍事防毒面罩，好似防到病毒

仲增援？現場得返狗咋

做得好，日日吹雞逼佢日日擺曱甴

唔割如果第二日都有防暴，大家識做啦

聽講有手足武漢返黎比人sas
仲要咳左兩野

系你老母

咁威做咩上車走繼續守係個站到啦

現場手足見到你班友咁講真係喊三聲

收隊拿？

而家仲有人？啱啱睇live淨係見到狗喎

攞摺凳兜嘢車埋去

鳩鐵站真春袋

死撚哂去

生化魔法師一車車落緊來

入面就係大陸嘛

無防暴我就會出
佢出黎我就走
Be water

笑左

All go to die

有痰記得要lur

班狗唔守先好去呀利申去數下有幾多支那人帶菌黎

毅進畢業識咁多野？

好掛住以前話開花就開花
唔知手足們最近點

約埋去武漢食海底撈

Push

洗手洗乾淨個身咪唔驚
不過宿舍有人中招都係避唔到

派狗去多支那狗既地方係有計